［妨礙司法公正？］事主庭上堅稱沒被打 「批肘」之說出於警員 男生脫普通襲擊罪

事主出庭作供卻稱，男生沒有襲擊他，只因力不從心才會倒地。他曾婉拒錄口供，惟警員卻堅持稱「過程一定要清楚啲，睇吓係咪激進分子」。至於書面供詞上「批肘」之說，只是當時警員向他提議而寫下。
正仆街

寫假口供搵許智峯啦

要同所羅門講，Sanction list絕對唔可以漏呢兩條友：

有証人都作故仔

自己上証人欄班黑警會有咩幻覺

日日警察假口供 妨礙司法公正都冇事
香港法治真係好撚威

Push

錄口供個差佬妨礙司法公證

事主出庭作供卻稱，男生沒有襲擊他，只因力不從心才會倒地。他曾婉拒錄口供，惟警員卻堅持稱「過程一定要清楚啲，睇吓係咪激進分子」。至於書面供詞上「批肘」之說，只是當時警員向他提議而寫下。案中另一證人證供亦類似，稱看不到「批肘」動作，裁判官梁少玲最終裁定案件表面證供不成立，被告脫普通襲擊罪。

黑警作口供